<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Feedback email template -->
    <string name="feedback_error_description">Domanda / descrizione degli errori</string>
    <string name="feedback_version_text">Versione applicazione</string>
    <string name="feedback_android_text">Versione Android</string>
    <string name="feedback_device_text">Dispositivo</string>
    <string name="feedback_choose_email_app">Invia e-mail utilizzando:</string>

    <!-- Dialogs for Android settings which prevent tracking -->
    <string name="dialog_button_do_not_show_again">Ho gia\' fatto questo.</string>
    <string name="dialog_button_open_settings">Apri impostazioni</string>
    <string name="dialog_button_help">Aiuto</string>
    <string name="dialog_energy_safer_warning_title">Disabilita modalità di risparmio energetico</string>
    <string name="dialog_energy_safer_warning">Sul dispositivo la funzionalità GPS viene disattivata in modalità Risparmio Energetico non appena il display si spegne. Questo interrompe il tracciamento.\n\n\n Per questo motivo vi chiediamo di disabilitare la modalità Risparmio Energetico durante il tracciamento. Facciamo del nostro meglio per mantenere il consumo energetico il più basso possibile.</string>
    <string name="dialog_background_processing_restriction_warning_title">Disabilita restrizione background</string>
    <string name="dialog_background_processing_restriction_warning">L\'elaborazione in background è limitata per questa applicazione. Per questo motivo il monitoraggio si ferma quando il display è spento o quando l\'applicazione è minimizzata.\n\n\nDisattivare questa restrizione per questa applicazione:\n\'Open Settings\` Button > Advanced > Battery > Background restriction > Remove</string>
    <string name="dialog_gps_disabled_warning_title">Abilita GPS</string>
    <string name="dialog_gps_disabled_warning">La localizzazione si basa sui dati di posizione GPS. Questa funzione è attualmente disabilitata sul dispositivo.\n\nAttivare il servizio di localizzazione (GPS) nelle impostazioni di sistema.</string>
    <string name="dialog_no_guidance_needed_title">Nessuna istallazione richiesta</string>

    <!-- Dialogs for manufacturer-/device specific settings -->
    <string name="dialog_problematic_manufacturer_warning_title">Restrizioni specifiche del produttore</string>

    <string name="dialog_manufacturer_warning_generic">Per impostazione predefinita, le impostazioni specifiche del produttore del dispositivo possono essere abilitate in modo da interrompere il monitoraggio in background dopo breve tempo.
        \n\nPer favore acconsentire all\'utilizzo di questa applicazione nelle <b>impostazioni della batteria</b> del telefono cellulare.
        \n\n\n<i>Attenzione: Per alcuni produttori sarà necessario reimpostare queste impostazioni sugli aggiornamenti del sistema operativo.</i></string>

    <string name="dialog_manufacturer_warning_huawei_app_launch">I dispositivi Huawei non consentono alle applicazioni di eseguire il monitoraggio in background per impostazione predefinita.
        {\n\nCambiare le impostazioni delle applicazioni \> Batteria \> <b>Avvio App</b> a <b>Gestisci manualmente</b> e attiva tutte le opzioni.</string>

    <string name="dialog_manufacturer_warning_huawei_protected_app">I dispositivi Huawei non consentono alle applicazioni di eseguire il monitoraggio in background per impostazione predefinita.
        \Accedi a Impostazioni telefono \n Impostazioni avanzate \> Impostazioni avanzate \> <b>Gestore batterie</b> \> <b>App protette</b> e imposta la nostra app come app protetta.</string>

    <string name="dialog_manufacturer_warning_samsung_smart_manager"> Il tuo dispositivo Samsung contiene uno \"Smart Manager\" che deve essere impostato correttamente per far sì che il tracciamento dello spostamento funzioni con il display spento.
        \Per favore vai alle impostazioni del tuo telefono \> Smart Manager \> <b>Batteria</b> \> <b>App risparmio energetico</b> \> Dettagli > Scegli la nostra applicazione > imposta su <b>Spegni</b>.</string>

    <string name="dialog_manufacturer_warning_samsung_device_care">Il tuo dispositivo Samsung contiene l\'impostazione \"device care\".
        che deve essere impostata correttamente per far sì che il tracciamento dello sfondo funzioni con il display spento.
        \n\nProvare prima di tutto a trovare <b>Manutenzione del dispositivo / cura della batteria</b> e aggiungere la nostra applicazione alle applicazioni <b>non monitorate</b>.
        \Se questo non funziona o se non riesci a trovare questa impostazione, questo dovrebbe aiutare:
        \n Vai alle impostazioni del telefono \> Manutenzione/cura del dispositivo \> <b>Batteria</b> \> Scheda nel menu a 3 punti e in Impostazioni \> <b>Disabilita tutte le impostazioni tranne le notifiche</b>.
        Poi vai a <b>Apps per dormire</b> e assicurati che la nostra applicazione non sia <b>elencata</b>.</string>

    <string name="dialog_manufacturer_warning_sony_stamina">Sui dispositivi Sony esiste una modalità di sicurezza energetica specifica del produttore chiamata <b>STAMINA</b>.
        In questa modalità il monitoraggio in background viene interrotto automaticamente dal sistema.
        \n\n\n Se si hanno problemi con la funzionalità di tracciamento si prega di disabilitare completamente STAMINA.</string>

    <string name="dialog_manufacturer_warning_xiaomi_power_settings">I dispositivi Xiaomi consentono il monitoraggio in background solo quando la visualizzazione è disabilitata con le impostazioni corrette.
        \n\nImpostare le impostazioni - Batteria + Prestazioni - <b>Gestire l\'uso della batteria delle applicazioni</b> - scegliere la nostra App - Modalità risparmio energetico <b>a \"Nessuna restrizione\"</b>.
        \n\n\nand impostare Impostazioni - Batteria - Altre autorizzazioni - <b>\"Start in background\" a \"allowed\"</b>.</string>

    <string name="dialog_manufacturer_warning_xiaomi_auto_start">I dispositivi Xiaomi consentono il monitoraggio in background solo quando la visualizzazione è disabilitata con le impostazioni corrette.
        \n\nImpostare le impostazioni - Autorizzazioni - <b>Autostart</b> - scegliere la nostra applicazione - \"Consentire l\'avvio automatico delle applicazioni\" a <b>\"allowed\"</b>.</string>

    <string name="dialog_no_guidance_needed">Non conosciamo alcuna impostazione specifica del produttore del dispositivo che potrebbe impedire il funzionamento della funzione di tracciamento.
        \Se il tracciamento si interrompe comunque, questo potrebbe essere dovuto ad un\'applicazione di ottimizzazione che interrompe il nostro servizio in background durante un viaggio / quando il display è spento.
        \In caso di bisogno di aiuto non esitate a contattarci per e-mail. Usa il pulsante <b>Aiuto</b> sotto e selezionate la tua applicazione e-mail.
        I dati del vostro dispositivo (modello e versione Android) saranno quindi inseriti automaticamente nel modello di e-mail.
        Si prega di descrivere l\'errore nel modo più dettagliato possibile.</string>
</resources>
